# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-notifications\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-23 13:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-08 15:04+0000\n"
"Language-Team: Korean (Korea)\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/js/views/notification_pane_view.js:197
msgid "Announcements"
msgstr "공지사항"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/js/views/notification_pane_view.js:202
msgid "Group Work"
msgstr "그룹 과제"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/js/views/notification_pane_view.js:207
msgid "Leaderboards"
msgstr "리더보드"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/js/views/notification_pane_view.js:212
msgid "Discussion"
msgstr "토론"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/js/views/notification_pane_view.js:217
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/js/views/notification_pane_view.js:399
msgid "Today at "
msgstr "시간(오늘):"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/cohorted_comment_added.underscore:8
msgid "responded:"
msgstr "응답:"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/cohorted_thread_added.underscore:7
msgid "posted:"
msgstr "게시:"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/comment_upvoted.underscore:4
msgid "Your response to"
msgstr "다음에 대한 응답:"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/comment_upvoted.underscore:4
#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/post_upvoted.underscore:4
#, javascript-format
msgid "was upvoted %s time"
msgid_plural "was upvoted %s times"
msgstr[0] "이(가) %s번 추천됨"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/post_flagged.underscore:4
msgid "has flagged a post entitled"
msgstr "이(가) 다음 제목의 게시글을 신고함:"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/post_upvoted.underscore:4
#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/thread_followed.underscore:4
msgid "Your post"
msgstr "내 게시글"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/reply_to_thread.underscore:4
msgid "responded to your post in"
msgstr "이(가) 다음에서 내 게시글에 응답함:"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/thread_followed.underscore:4
#, javascript-format
msgid "was followed %s time"
msgid_plural "was followed %s times"
msgstr[0] "이(가) %s번 팔로우됨"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/group_project/file_uploaded.underscore:4
msgid "uploaded a file"
msgstr "파일을 업로드함"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/group_project/grades_posted.underscore:1
msgid "Grade(s) are"
msgstr "등급:"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/group_project/grades_posted.underscore:1
msgid "posted"
msgstr "게시됨"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/group_project/stage_due.underscore:1
msgid "due"
msgstr "만료됨"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/group_project/stage_open.underscore:1
msgid "are"
msgstr ":"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/group_project/stage_open.underscore:1
msgid "open"
msgstr "열림"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/leaderboard/rank_changed.underscore:1
msgid "You are now"
msgstr "현재:"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/leaderboard/rank_changed.underscore:1
msgid "for"
msgstr "대상:"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/leaderboard/rank_changed.underscore:1
msgid "in the cohort!"
msgstr "(집단 내)"

#: static/edx_notifications/templates/renderers/course_announcements/new_announcement.underscore:2
msgid "Announcement"
msgstr "공지사항"

#: static/edx_notifications/templates/renderers/leaderboard/rank_changed.underscore:3
msgid "Progress"
msgstr "진도율"
